就算做唔到國際金融中心,香港都做到東亞病毒中心

咁細個地方都有六千宗
澳門台灣已經輸曬俾香港

澳門係真數字
繁體支那喎